msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Mobile Chinese\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Bob <bob@schoolloop.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.9\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: update.html:5
msgid "A new version is ready to be installed."
msgstr "新版手機程式現供下載。"

#: agreement-en.html:549 agreement-es.html:560 agreement-zh.html:289
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: add-student.html:10 add-student.html:63
msgid "Add"
msgstr "加入"

#: compose.html:27
msgid "Add Learning Team"
msgstr "加入學習團體"

#: add-student.html:8 menu.html:34
msgid "Add Student"
msgstr "加入學生"

#: tabbar.html:72
msgid "All Assignments"
msgstr "所有功課"

#: loopmail.js:161 loopmail.js:204 loopmail.js:45
msgid "All Mail Delivered"
msgstr "所有郵件已遞送"

#: assignment-detail.html:45 course-assignment-detail.html:55
msgid "Assigned:"
msgstr "已分派"

#: assignments.html:16 course-assignments.html:4
msgid "Assignments"
msgstr "作業"

#: invalid.html:4 no-schedule.html:4 not-started.html:8 unverified.html:4
msgid "Attention"
msgstr "致："

#: assignment-detail.html:3 calendar-detail.html:3
#: course-assignment-detail.html:3 course-assignments.html:3
#: course-detail.html:3 course-info.html:3 loopmail-detail.html:3
#: news-detail.html:3
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: compose.js:21 help.js:23 reply.js:24
msgid "CC"
msgstr "抄送"

#: loopmail.js:333
msgid "CC:"
msgstr "加添收信人:"

#: add-student.html:62 forgot.html:27 loopmail.js:98 reset.js:53
#: services/notification-service.js:93 tabbar-teacher.html:58 tabbar.html:126
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: course-info.html:31
msgid "Category"
msgstr "類別得分"

#: add-student.html:19
msgid "Change"
msgstr "更改"

#: forgot.js:50 invalid.html:14 no-schedule.html:18 not-started.html:18
#: services/loopmail-service.js:84 unverified.html:16
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: services/loopmail-service.js:105
msgid "Communication Privileges Suspended.  Contact an Adminstrator"
msgstr "通訊特權被暫停，請聯絡行政人員。"

#: loopmail.js:96
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: reset.js:13
msgid "Confirm Password"
msgstr "確認密碼"

#: help.html:8 menu.html:38
msgid "Contact Help"
msgstr "求助"

#: calendar-detail.html:10
msgid "Contact:"
msgstr "聯繫人："

#: courses.html:16
msgid "Courses"
msgstr "科目"

#: agreement-en.html:550 agreement-es.html:561 agreement-zh.html:290
msgid "Decline"
msgstr "不接受"

#: help.js:25
msgid "Details"
msgstr "功課詳情"

#: login.html:27
msgid "Don't have an account?"
msgstr "還沒開戶？"

#: assignment-detail.html:25 course-assignment-detail.html:35
#: course-assignments.html:21 course-detail.html:67
msgid "Due:"
msgstr "到期日期"

#: help.js:55
msgid "Email required"
msgstr "需要電子郵件"

#: services/loopmail-service.js:82
msgid "Failed to Deliver"
msgstr "遞送失敗"

#: change-school.html:8 school-search.html:8
msgid "Find School"
msgstr "尋找學校"

#: add-student.js:19
msgid "First Letter of First Name"
msgstr "名字的首個字母"

#: add-student.js:111
msgid "First Letter of First Name Required!"
msgstr "名字的首個字母（必須填寫）！"

#: add-student.js:20
msgid "First Letter of Last Name"
msgstr "姓的首個字母"

#: add-student.js:114
msgid "First Letter of Last Name Required!"
msgstr "姓的首個字母（必須填寫）！"

#: unverified.html:9
msgid ""
"For the protection of your child, parent accounts need to be approved by a "
"school staff member to view grades.\n"
"            Please allow a reasonable period of time for your account to be "
"approved.\n"
"            If you have questions, please contact your school for approval "
"policies and procedures."
msgstr "為了保護孩子的私隱權，家長賬戶必須得到學校職員核准方可查看孩子的成績。"

#: forgot.js:29
msgid "Forgot Password"
msgstr "忘記密碼"

#: login.html:25
msgid "Forgot Password?"
msgstr "忘記密碼 ?"

#: loopmail-detail.html:12 loopmail.js:115 loopmail.js:311
msgid "From:"
msgstr "发件人: "

#: course-info.html:65
msgid "Grade Code"
msgstr "成績級別 :"

#: course-info.html:47
msgid "Grade Scale:"
msgstr "成績級別 :"

#: tabbar.html:88
msgid "Graded Assignments"
msgstr "已獲評分之功課"

#: help.js:38
msgid "Help ticket has been submitted"
msgstr "已發出技術援助要求"

#: help.html:16
msgid "How can we help?"
msgstr "我們如何幫助你？"

#: forgot.html:16
msgid ""
"If you did not use an email address to register, have changed your email "
"address, or need help, please ask a school staff member to reset your "
"password."
msgstr ""
"如果您沒有使用電子郵件地址註冊，已經更改您的電子郵件地址，或需要協助，請向學"
"校工作人員協助重新設立密碼。"

#: loopmail.js:21
msgid "Inbox"
msgstr "收件匣"

#: courses.js:135 reset.js:51
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: change-school.js:161 login.js:166
msgid "Invalid Login"
msgstr "登入錯誤"

#: course-detail.html:15
msgid "Last Progress Report:"
msgstr "前一進度報告："

#: assignments.html:7 calendar.html:7 courses.html:7 loopmail.html:18
#: news.html:7
msgid "Loading data..."
msgstr "正在下載數據…"

#: services/status-service.js:18
msgid "Loading..."
msgstr "加載中…"

#: calendar-detail.html:9
msgid "Location:"
msgstr "地點："

#: login.html:26
msgid "Log In"
msgstr "登入"

#: services/status-service.js:23
msgid "Logging in..."
msgstr "現正登入"

#: change-school.html:10 change-school.html:46 forgot.js:35
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: login.js:172
msgid "Login Incorrect!"
msgstr "登入錯誤"

#: login.js:183
msgid "Login Name Required!"
msgstr "必須輸入登記名字 !"

#: forgot.js:16
msgid "Login Name or Email"
msgstr "電郵"

#: compose.js:23 reply.js:26
msgid "Message Text"
msgstr "信息"

#: compose.js:54 reply.js:88
msgid "Must include a recipient"
msgstr "必須包括收件人"

#: help.js:21
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: compose.html:8
msgid "New Loopmail"
msgstr "家校通新電郵"

#: reset.js:12
msgid "New Password"
msgstr "輸入新密碼"

#: news.html:16
msgid "News"
msgstr "新闻"

#: course-assignments.html:42
msgid "No Assignments"
msgstr "沒有作業"

#: assignments.html:23
msgid "No Assignments Currently"
msgstr "現時沒有作業"

#: courses.html:21
msgid "No Courses Currently"
msgstr "現時沒有資訊"

#: calendar.html:23
msgid "No Events Currently"
msgstr "目前沒有活動"

#: loopmail.js:220
msgid "No Mail Currently"
msgstr "目前沒有郵件"

#: news.html:21
msgid "No News Currently"
msgstr "現時沒有資訊"

#: no-schedule.html:9
msgid "No Schedule"
msgstr "沒有課程安排"

#: course-detail.html:48
msgid "No Scores"
msgstr "沒有分數"

#: course-assignments.html:41
msgid "No Zeros"
msgstr "沒有零分"

#: services/notification-service.js:91
msgid "Notification"
msgstr "通知"

#: loopmail.js:23
msgid "Outbox"
msgstr "發送信箱"

#: assignment-detail.html:20 assignments.html:51
#: course-assignment-detail.html:25 course-assignments.html:34
msgid "PTS"
msgstr "點數"

#: change-school.js:144
msgid "Parent needs to be verified"
msgstr "家長必須查核"

#: change-school.js:26 login.js:18
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: login.js:186 reset.js:82 reset.js:85
msgid "Password Required!"
msgstr "必須輸入密碼 !"

#: reset.js:28
msgid "Passwords do not match"
msgstr "密碼前後不符"

#: reset.js:77
msgid "Passwords don't match"
msgstr "密碼前後不符"

#: reset.js:27
msgid "Passwords must be at least 6 characters"
msgstr "密碼需至少6個字母"

#: forgot.js:34
msgid ""
"Please check your email for your password and try to login again.  Thanks!"
msgstr "請查看您的電子郵件內臨時密碼然後再次登入"

#: forgot.js:56 forgot.js:63
msgid "Please enter email!"
msgstr "請輸入電子郵件 !"

#: calendar-detail.html:28 news-detail.html:25
msgid "Posted By:"
msgstr "張貼人："

#: menu.html:46
msgid "Privacy Policy"
msgstr "私隱政策"

#: assignments.html:5 calendar.html:5 courses.html:5 loopmail.html:16
#: news.html:5
msgid "Pull down to refresh"
msgstr "下拉以更新網頁"

#: login.html:28
msgid "Register"
msgstr "註冊"

#: assignments.html:6 calendar.html:6 courses.html:6 loopmail.html:17
#: news.html:6
msgid "Release to refresh"
msgstr "放鍵以更新網頁"

#: loopmail.js:97
msgid "Remove"
msgstr "刪除"

#: loopmail.js:99
msgid "Remove the message from outgoing queue?"
msgstr "是否把郵件從發出隊列中移除？"

#: reply.js:29 tabbar-teacher.html:42 tabbar.html:110
msgid "Reply"
msgstr "答覆"

#: reply.js:29 tabbar-teacher.html:50 tabbar.html:118
msgid "Reply All"
msgstr "答覆所有人"

#: forgot.html:28 forgot.html:8
msgid "Reset Password"
msgstr "重設密碼"

#: change-school.js:27 login.js:19 school-search.js:19
msgid "School Name"
msgstr "學校名稱"

#: login.js:180
msgid "School Required!"
msgstr "學校名稱（必須填寫）！"

#: course-info.html:33
msgid "Score"
msgstr "單項分數"

#: menu.html:50
msgid "Security"
msgstr "安全政策"

#: loopmail.js:22
msgid "Sent"
msgstr "已寄出"

#: reset.html:10
msgid "Set"
msgstr "設定密碼"

#: reset.html:29 reset.html:8
msgid "Set Password"
msgstr "設定密碼"

#: menu.html:66
msgid "Sign out"
msgstr "登出"

#: not-started.html:13
msgid ""
"Sorry. Account access will not be available until the first day of school."
msgstr "抱歉，需待至開學後第一天才可登入。"

#: no-schedule.html:13
msgid ""
"Sorry. The school is not reporting a current schedule of classes for the "
"student associated with this account. Please contact school administration "
"if you believe there is an error."
msgstr "學校仍未匯報你孩子的課程安排。若你不同意，請聯絡其學校行政人員。"

#: reset.js:25
msgid "Spaces are not allowed"
msgstr "不允許留空格"

#: add-student.js:18
msgid "Student ID Number"
msgstr "學生學號"

#: add-student.js:108
msgid "Student Id Required!"
msgstr "學生學號（必須填寫）！"

#: add-student.js:102
msgid "Student not found"
msgstr "系統沒有該學生名字"

#: compose.js:22 help.js:24 reply.js:25
msgid "Subject"
msgstr "科目"

#: compose.js:57 help.js:58 reply.js:91
msgid "Subject required"
msgstr "必須輸入主題"

#: services/loopmail-service.js:95
msgid "Success! LoopMail sent."
msgstr "成功！Loop郵件已遞送"

#: update.html:8
msgid "The application will automatically restart."
msgstr "程式將自動重啟"

#: add-student.html:48
msgid "The following students will be added:"
msgstr "加入以下的學生："

#: help.js:44
msgid "There was a problem sending the help ticket"
msgstr "有问题,请再试一次."

#: services/loopmail-service.js:83
msgid ""
"There was a problem sending the message.  It has been placed in your outbox "
"and an attempt to send again will automatically occur."
msgstr "信息遞送障礙。信息目前存放在發送信箱稍後再次自動發送"

#: menu.js:104
msgid "There was a problem signing out. Please try again."
msgstr "有问题,请再试一次."

#: invalid.html:9
msgid ""
"This version is no longer valid.  You must upgrade to the latest version in "
"order to use the School Loop service."
msgstr "此版本已失效。您必須使用最新版本方可使用School Loop服務"

#: compose.js:20 reply.js:23
msgid "To"
msgstr "收件人:"

#: forgot.html:12
msgid ""
"To help you login, we will send an email to the address you used to register."
msgstr "為了幫助您的登入，我們將會按您用於註冊的電子郵件地址發送一封電子郵件。"

#: loopmail-detail.html:13 loopmail.js:113 loopmail.js:120 loopmail.js:318
msgid "To:"
msgstr "收件人:"

#: services/utils.js:35
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: services/utils.js:38
msgid "Tomorrow"
msgstr "明天"

#: forgot.js:48
msgid "Unable to send email to that address. Please try again!"
msgstr "信息不能遞送至該電子郵件地址。請再常試！"

#: tabbar.html:80
msgid "Unscored Assignments"
msgstr "未獲評分之功課"

#: update.html:13
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: agreement-en.html:3 agreement-es.html:3 agreement-zh.html:3 menu.html:42
msgid "User Agreement"
msgstr "使用者同意書"

#: change-school.js:25 login.js:17
msgid "User Name"
msgstr "用戶名字"

#: course-info.html:66
msgid "Value"
msgstr "評分值（教師用）"

#: menu.html:54
msgid "Version:"
msgstr "版本"

#: services/notification-service.js:92
msgid "View"
msgstr "閱覽郵件"

#: course-detail.html:55
msgid "View All Assignments"
msgstr "查看所有功課"

#: course-info.html:32
msgid "Weight"
msgstr "分數權衡比例"

#: reset.js:26
msgid "You must include at least one digit"
msgstr "必須至少包括一位數字"

#: help.js:22
msgid "Your Email Address"
msgstr "你的電郵郵址"

#: login.js:162
msgid "Your access to this account has been blocked by a school administrator."
msgstr "學校行政人員已阻止你登入此帳戶。"

#: forgot.js:46 reset.js:52
msgid ""
"Your username and password are managed by your school district. Please "
"follow district protocol for resetting your password. In some cases, this "
"can be done online. Visit your district website for more information."
msgstr ""
"您的用户名和密码是由你的学区管理。请遵循区协议用于重置您的密码。在某些情况"
"下，这可以在线完成。你区的网站，为更多的信息。"

#: course-assignments.html:27 course-detail.html:30 course-detail.html:73
msgid "Zero"
msgstr "零分"

#: course-detail.html:31 tabbar.html:96
msgid "Zeros"
msgstr "零分"

#: add-student.js:49
msgid "{name1} and {name2} have been added"
msgstr "已加入{name1}和{name2}"

#: add-student.js:45
msgid "{name} and {number} others have been added"
msgstr "已加入{name}和{number}"

#: add-student.js:53 add-student.js:82
msgid "{name} has been added"
msgstr "已加入{name}"

#~ msgid "{{adder.addedStudent.name}} has been added"
#~ msgstr "{{adder.addedStudent.name}} 已加入"

#~ msgid "Add a student from <strong>{{adder.school.name}}</strong> or"
#~ msgstr "加入由 <strong>{{adder.school.name}}</strong> 學校的學生或"

#~ msgid "Add another Student"
#~ msgstr "加入另一個學生"

#~ msgid "Attachments:"
#~ msgstr "附加文件 :"

#~ msgid "Brief Subject:"
#~ msgstr "簡短主題"

#~ msgid "Course Info"
#~ msgstr "每科評分信息"

#~ msgid "Curriculum"
#~ msgstr "課程內容"

#~ msgid "Details:"
#~ msgstr "詳情"

#~ msgid "Directory"
#~ msgstr "用戶目錄"

#~ msgid "Done"
#~ msgstr "完成"

#~ msgid "Due Today"
#~ msgstr "到期日期"

#~ msgid "Due Tomorrow"
#~ msgstr "明天到期"

#~ msgid "Email Address:"
#~ msgstr "電子郵件地址"

#~ msgid "Fetching students..."
#~ msgstr "選擇學生"

#~ msgid ""
#~ "For the protection of your child, parent accounts need to be approved by "
#~ "a school staff member to view grades. Please allow a reasonable period of "
#~ "time for your account to be approved. If you have questions, please "
#~ "contact your school for approval policies and procedures."
#~ msgstr ""
#~ "為了保障您的子女，家長的戶口必須首先獲得學校職員批准方可查閱成績。請允許適"
#~ "量的等候時間。如有任何疑問，請與學校查詢批准的條例和程序。"

#~ msgid "Grade Legend:"
#~ msgstr "成績標識 :"

#~ msgid "Help"
#~ msgstr "協助"

#~ msgid "Login Name"
#~ msgstr "登入名稱"

#~ msgid "LoopMail"
#~ msgstr "Loop 邮件"

#~ msgid "Name:"
#~ msgstr "姓名"

#~ msgid "New LoopMail"
#~ msgstr "新的Loop郵件"

#~ msgid "No Description Provided"
#~ msgstr "沒有資料可提供"

#~ msgid "Points"
#~ msgstr "點數"

#~ msgid "Pull to Refresh"
#~ msgstr "下拉熒屏刷新"

#~ msgid "Refreshing..."
#~ msgstr "正在刷新…"

#~ msgid "Register Now"
#~ msgstr "立刻註冊"

#~ msgid "Release to Refresh"
#~ msgstr "釋放回彈刷新"

#~ msgid "Required"
#~ msgstr "必須輸入密碼 !"

#~ msgid "School:"
#~ msgstr "學校："

#~ msgid "Score by Category:"
#~ msgstr "類別得分"

#~ msgid "Scores"
#~ msgstr "分數概覽"

#~ msgid "Search for your school..."
#~ msgstr "搜尋您的學校"

#~ msgid "Select a different school"
#~ msgstr "選擇一間不同的學校"

#~ msgid "Send"
#~ msgstr "發送電郵"

#~ msgid "Signed in as:"
#~ msgstr "簽署人："

#~ msgid "Student ID number:"
#~ msgstr "學生証號碼:"

#~ msgid "Teacher Unknown"
#~ msgstr "沒有此教師"

#~ msgid "The following students have been added:"
#~ msgstr "以下的學生已加入："

#~ msgid "The following students were already added:"
#~ msgstr "以下的學生已加入："

#~ msgid "Today:"
#~ msgstr "今天 :"

#~ msgid "Tomorrow:"
#~ msgstr "明天 :"

#~ msgid "We are sorry you are having trouble. How can we help?"
#~ msgstr "對你所遇到的問題感到抱歉。我們可以怎樣幫你？"

#~ msgid "What is the first letter of this student's first name?"
#~ msgstr "學生名字的第一個字母是什麼？"

#~ msgid "What is the first letter of this student's last name?"
#~ msgstr "學生姓氏的第一個字母是什麼 ?"

#~ msgid ""
#~ "Thank you for logging on to your School Loop Account. Full account access "
#~ "will not be available until the first day of school. Please check back on "
#~ "that date. Have a great summer!"
#~ msgstr ""
#~ "多謝登入你的家校通戶口。你須待至開學第一天才可全面使用戶口功能。請在當天再"
#~ "次登入查看。祝你有個愉快暑假！"

#~ msgid ""
#~ "Your username and password are managed by your school district. Please "
#~ "follow district protocol for reseting your password. In some cases, this "
#~ "can be done online. Visit your district website for more information."
#~ msgstr ""
#~ "你的用戶名稱及密碼由校區管理。請按照校區規定重設密碼。在某種情況下，你可在"
#~ "網上重設。請瀏覽校區網頁以了解詳情。"

#~ msgid "Links:"
#~ msgstr "連結:"

#~ msgid "No Grades Published"
#~ msgstr "沒有發佈成績"

#~ msgid "Error connecting to the server"
#~ msgstr "連接錯誤"

#~ msgid "Legend"
#~ msgstr "成績說明"

#~ msgid "Load more messages"
#~ msgstr "載入更多信息"

#~ msgid "School must be different than the current one."
#~ msgstr "必須是當前不同的學校"

#~ msgid "Try Again"
#~ msgstr "再次嘗試"

#~ msgid "Verification"
#~ msgstr "查核"
